雲加：過早被淘汰還不如踢歐霸盃

阿仙奴被摩納哥淘汰無緣歐聯8強，對於躊躇滿志的雲加而言，打擊是顯而易見的。在再次倒在16強後，「教授」甚至認為或許他的球隊參加歐霸盃更好。

雲加已經連續率隊17個球季殺入歐聯，但近年來屢屢在淘汰賽首輪即提前出局，這讓雲加也感到十分沮喪。

按照歐聯競賽規則，每個小組第3名的球隊，並非被直接淘汰出歐戰，而是有機會參加歐霸盃比賽，但阿仙奴卻從來沒有過這樣的經歷。在雲加看來，對於阿仙奴來說，或許在歐霸盃上槍手會有更好的奪冠機會。

在被問及屢屢過早出局是否讓他感到煩惱時，雲加表示，「是的，但每次將我們淘汰的球隊，總能晉級最後的決賽。也許相比在歐聯16強戰中被淘汰，未能從小組出線，然後去踢歐霸盃會更好，那樣我們就有更多機會奪冠了。」

雲加隨後解釋說，這只是對歐聯淘汰賽突然死亡本質的感慨，並不代表阿仙奴隊的野心和抱負真的發生了變化。

10：2

20:4

歐霸盃？你諗多咗啦

所以爺爺今年唔搶第 4 諗住踢歐

西維爾對雲格讚好。

霸氣盃你都贏唔到呀

最緊要踢多幾場有錢收

咁天真以為自己贏到霸氣盃